612基金：支付「616遊行」音響費用，是因為遊行幫助基金壽款

即係音響支出解釋到

但始終，基金錢資助義士既程序太慢
不完美， 不割席但要改善

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

唔完美，要改善

接唔接受就見人見智啦，唔接受嘅就捐返畀星火囉

正解

推澄清

"無人格=01" 係 "B612星人 #263161"

支持屌梁繼平和梁天琦, 而且不時報fake news, 連cctvb既fake news都支持

音響重要過義士!!

三毛識唔識睇字

"無人格=01" (前稱"B612星人") , 再不斷係短時間內重覆貼相同fake news大圖洗版, 妨礙其他版友既視線同討論.

我已在站務台正式投訴.